818 是絕對和理非優

不要再中黑警圈套，展示香港人和平追求民主的一面。

這也是能讓這次運動可以開花結果最好的辦法。

得啦得啦
好撚煩

香港人💪

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！

818明天見
（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

真心一問：

如果真・和理非情況下，仍然俾黑警放TG/用警棍打，係唔係會由得黑警咁做？硬食TG硬食警棍？

自衛算唔算係脫離咗和理非？

和警方不合理用TG,民心會在我方，若我們作出過火的行為或中警鬼計被挑釁，便會輸民意,不次再出來的和理優人數或會減少